無須要快樂

反正你一早枯屎

要喎

屌你老母又係你

屌你老母我黎先架喎

做人要識得快樂

回憶哄騙我但凡失去也是美

唉屌 每隔幾個月就會有一兩晚勾翻起啲野

呢句真係好中

成首歌最中係呢句

做埋我bio

講到咁明顯？

唔怕

其他地方自爆更多
eg中學大學讀咩科住邊